[火箭清貨大平賣］2020-21 NBA 休季討論區 (4）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

留名

新post宣傳時間：

各位勇迷歸位啦！
期待已久既選秀交易時間就到，
歡迎大家番黎一齊傾波！

［重新出發］真勇迷理性討論區 GS (1)

原來連登登都不滿管理層

Hayes

今鋪真係變火災

4th Hayes confirmed

美國傳緊 火箭已口頭承諾同lac trade
Wb <>pg

仆街攬炒trade黎

登子 <-> BS + 是旦s
MB拍返個有3 ge pg

阿登話如果要trade，希望去76人，heat, 籃網

熱火唔同你玩啦應該

去熱火都幾肯定會鬧交

可愛諗定下家都得

籃網要幾多個波先玩得掂
Kai V, Harden, KD

VanVleet在節目上表示，「我正在努力得到更大合約，對此我並不覺得難以啟齒。不必告訴他人我很重視勝利，只要看看我的經歷就好，我拿過冠軍，我覺得我正在朝向巔峰前進，會更多地扮演球隊中心的角色。」

VanVleet坦言合約大小證明了他的價值，「這不僅僅是數字，我只想證明我的價值，團隊會可以告訴你，你很重要，但直到他們真的秀出你的合約薪資時，你才知道你在團隊中的價值多少。」

根據美媒《The Athletic》3名當家權威籃球記者Shams Charania、Sam Amick、Kelly Iko聯合撰文報導，文中指出：「消息來源說，Westbrook來到火箭後明確表示出想要改變球隊文化的態度。精確地說，他向球隊高層表明，要在紀律和結構上建立更完整的團隊問責制。一整個球季中，Harden一直要為所有Westbrook的行為負責任，而這也讓他們兩個好朋友發生了多次激烈的言語交換，消息來源用『很高張力，但是卻有必要』來形容兩人的爭執。」

3弟

火箭爽啦

咁換法kawhi 打埋下年就走人

又傳話cp3回LAC喎

牛都應該有機

去湖啦屌

我想睇rmbj同wb互屌

Pg去火箭可能還好
但應該大家都gg

咪搞牛啦

公牛

反正冇星黎, 好似幾啱我鷹用, 要有個vet帶住班新仔
有on ball ,防守, 但3分跌到落 .25X, 但上腦, 累進貴約
2022 po
不過要睇出咩, 租佢兩年

佢想搵隊比佢做大佬喎

更衣室大佬都ok佢同羊關係又唔錯, 羊又OKC出身

而家吹到個個都想要西書咁

CP3就無人理了
ROCKET 炒左莫雷, 而家又爆咁多好野睇
日日有花生食啦咁

湖無野拎得出手換啦

Lm

萬用包Green kcp kuzma

傳咁勁最後會唔會又得個吉

火箭笑撚死

其實西書想建立咩球隊文化 屌你 好明顯今年輸你

@@.........

都唔好 害公牛

應該cp3夠人搶好多

pg打返起機會大過wb好多 同harden應該都夾 仲補強埋3號位 益撚晒火箭

wb去到lac應該又要霸住個波黎打 可愛d女人性格應該頂唔撚順 又嗌trade me

年年playoff都跌watt 又要浪射 今年係火箭fg%先上返40%

首輪出局文化

259得返一年唔洗叫trade me都可以走

季中已經頂唔順啦
到時又呻贏唔到

Pg 同登登一樣都係關鍵時刻手軟既陷家剷

畢拿4點起身訓練個陣見到燈係夜店離開

嘔奶當住隊友面問對手可唔可以join佢地

有個都市傳說係講哈登當年係邁阿密打Finals個陣晚晚去蒲搞到無力

咩直都散貨就正

龜有咩價值

無傷無病夠帶一支東岸爛隊入po

可以帶帝王入po嗎

東岸牙

潮人其實拎個三千萬去簽三個role players返黎都好過續AD(當佢續到啦)

The Houston Rockets have interest in signing Serge Ibaka in free agency, via @espn_macmahon.

成隊雷霆搬過去

你見過淩晨4點的Huston嗎

燈子：I can do this all day

我塞想要V佬

The Charlotte Hornets have emerged as a potential trade partner with the Houston Rockets for Russell Westbrook. Charlotte owns the No. 3 overall pick in next week's draft.

Wiseman 同 Edwards 大機會無得揀，諗諗吓都唔算差

Jordan brand

抵到爛啦垃圾隊執隻球星

但係執完都係垃圾隊

點解我唔覺得西書帶垃圾隊可以入到季後賽......

東岸入到都唔出奇

岩岩入到然後第一輪畀人sweep

我真係好衰，offseason都仲殺龜

林書豪吹到好大機會入勇士, 打個替補pg 都應該稱職既

分分鐘衰過巫c
巫c下年都叫有牆仔復出 beal又上升緊
龜就愈嚟愈老 除咗數據仲有咩淨

垃圾鷹都想要粒過氣星, 可唔可以讓俾我

Westbrook呢條廢閪都咁多搶

利申: 箭迷 支持賣撚哂所有人重建

唔夾湧啦

Curry休息既時候畀佢key下波其實都okay，起碼應該穩陣過班新仔先

唔玻璃就係

真心佢啲波衫真係好賣成咁？
份約又貴，條友又見哂頂，竟然個個仲要爭住搶？

不如留力追Harden好過啦，條友睇個款都走架啦

勇士而家後備好弱又好新，其實除左冇kd外，bench失去livingston AI都好傷

執波都嫌佢跑得慢啦

如果練得返以前d切入分分鐘係球隊第六人

條友成撚日想搶分

豬豪屋企係附近幫手練波渣, 諗多左

咁應該做唔到，預佢正正常常，每場打最多十分鐘咁樣
純粹係Curry休息既時候搵條友頂下咁解

養都養新仔啦
養隻老鬼

ESPN's choice
perfect pick for each team

O Porter+ WCJ + 4th 換wiggjns + 2nd

Espn都亂黎
木狼點睇都係揀Edwards
黃峰揀呢件真係低能 頂盡John Collins
公牛要揀都揀個天花板高架啦

季賽勁到仆街喎

如果係都正㗎.

有無6-14 位？

除左我鷹, 其他都好差

根據《The Ringer》知名記者、主持人Kevin O’Connor撰文報導：「多個聯盟消息指出，公鹿正積極地尋求交易機會，他們想交易掉Eric Bledsoe，而且已經向多支隊伍丟出交易包裹。另外，他們也正在追求2位火箭前鋒Robert Covington以及P.J. Tucker。」

個以色列仔好似話球商好高
想騎揀佢黎養，屌醒依家個兩個後衛

帶到入po俾人強姦完恥笑咁我寧願唔入

其實，有邊隊會想要Bledsoe ?

即DEAL啦
到頂可以換二件咁好

矮仔真係原罪黎

無GUARD 既球會
比如MAGIC

矮都算，仲要無腦

想睇wb0+bledsoe

BLM點夠搶波

廢隊+細城市唔介意啦, 如果下個賽季都打唔到成績出黎, 好難釣大魚同有人肯自願黎

我懷疑只係J Doncic J上腦

第六人料

火箭要得Bledsoe, 點解唔留wb

價錢差咁遠

講個笑話
同bledsoe續約放走brogdon

When news broke that Kawhi & Paul George joined the Clippers, Patrick Beverly jumped on a table at a 5 star restaurant in Vegas and repeatedly screamed "I just won the f**ing Championship"

波神有價好trade 了

年年都大傷

Caron Butler will join the Miami Heat as an assistant coach, per
@ByTimReynolds

咁講真係pg無啦啦失準同因為doc rivers太廢姐

比你知有二粒星來

個時湖人又未簽AD
你都估大飛可以CHAMP啦

做乜要佢既?波牛喎

保羅好大框架, 球員公會主席.....
佢又SMART 又有料,簽佢返來,做教練都可以唔洗做
佢LEAD住打, 壓力都細D

有時D 決定唔係1 就係2
揀啱就讀你, 錯就屌你, 炒你

人生就係咁

講緊牛仔波神

佢係二哥唔洗太認真

合同好大

屌, 七呎三獨角獸, 打過NEWYORK個位高人
咩司機二世呀?
唔好賣佢啦大佬, 話哂同當值夾又甘心做二佬既人唔多
又後生. 咁都唔要? 你想要咩呀?

實力就有 不過feel到對玻璃腳頂唔到好耐

AD夠年年傷一段，MB 個膝頭，女人呢幾年啲load management 但有機會簽呢幾個你會唔會唔要.....

過哂氣啦 腳步跟唔上
肯定比綠咀日屌夜屌

「我知道一直有人說我問其他球員能不能把我交易過去。這不是真的，就這樣。」Oladipo在接受《The Athletic》網站訪問時表示：「我愛我的隊友，我珍視印第安那州，現在我專注在為這支球隊帶來冠軍。」

12日《印第安那波里斯星報》報導，有遛馬球員爆料，Oladipo上季例行賽與多倫多暴龍、紐約尼克、邁阿密熱火等隊交手時，曾向這些球隊的球員表示：「我能過去跟你們一起打球嗎？」報導指出Oladipo這樣的行為讓隊友們都相當不滿。

不過Oladipo本人向《The Athletic》網站否認這些事，並表示他很期待與新總教練Nate Bjorkgren合作，他們已經有很正面的談話。

係得騎士果個正常

Thj + Delon Wright + 兩個首輪換 Lavine

據《The Ringer》記者Kevin O'Connor報導，湖人想用年輕前鋒Kyle Kuzma和「聖堂射手」Danny Green作為交易籌碼，和馬刺交換前鋒DeRozan，希望借重他的得分能力增加湖人戰力，分擔LeBron James重擔。

唔同級數

其實我ok

不過驚ddr打唔番2號位

湖人有賺，DDR 爛船3分釘

Kuzma 依d 質素要湖人叫既座力隨時老底都搵到，之後又要換約，有價好賣

Green po 變0D , 作用唔太大

仲要ddr 到期合同，唔影響日後操作。

對湖人來講根本good deal

KCP打2 DDR打3 is ok

問題廁受唔受

所以個重點唔係佢多唔多傷，嫌佢唔夠勁咪照直講

ddr 無三分，玩自己咩.

AD+LBJ都仲要加強得分能力

同一隊咪唔驚恐皇症發
同埋ddr係咪仲要照顧住LA既父母
咁既話近好多

加多d換埋wcj ok?

wcj同我勇換啦

殺人兇手

Kuzma要再上就要走喇
係湖個定位唔上唔落
得分手又唔係藍領又唔係
仲咁後生無理由希望做第六人架下話

公牛睬你都傻

AD同MB近年都未試過傷到收皮啦
Por好似話要報銷wo

傷到成季打唔到 好返又唔係可以統治聯盟 你話ad傷就話照等姐

Killian Hayes
好想跌落D

傳勇士同騎士傾緊交易
有機會送走Draymond green
有可能咩？？

如果拎Green換Love咁兩家都係弱智

佢都係傻鳩唔洗太認真

浪花迷會開心死

米殺堡去 獨行俠？

睇字母嘅話牛係塊隔離
似係it9問題多啲

0防守
除非選wiseman

Love run到戰術？
俾我係勇點都揀wiseman
反正今年pick trade vlaue好低

全攻冇防型球隊冇咩可能贏到champ
love 仲要已經唔係prime

Wiggins + 2nd 換 O porter WCJ 4th

望完contract
我係勇唔會交易
Green細Love兩年 組織更好 守更好
Love進攻同三分更好
唯一好處係Love合約短一年 但貴8m左右

勇士好so

Fuck me又要同養生一隊

有trade未, 好悶

好小氣

總結下先: 呢排好多交易傳聞, 有幾單好似好堅

塘鵝HOLIDAY 走人 , 去好多TEAM
馬剌DDR 走人, 去湖人, 撒古斯馬同GREEN
LAVIN 換小牛既HARDERWAYH 同WRIGHT
騎士LOVE 撤勇士GREEN +野? 2ND PICK?

木狼校友?咁叫埋城城去啦不如...
馬根咩鬼換城城

仲有TOPIC 既火箭雙核大平賣,
HARDEN 西書都要走? 仲有TUCKER 等人...個個都足嘈....

湧換Vxxxxxic

點睇波縮去腸

老鬼們
1. CP3去公鹿/湖人?
2. RONDO去大飛?
3. IBAKA 去ROCKET? 湖人? NET?

MVP 字母哥去?
勇士? 用NO,2PICK同WIGGINS換
熱火? 用HERRO 換?

GEORGE 同WESTBOOK互換?

小牛想要拉雲/FUCK ME, 但用咩人換? 人地制唔制?

塘鵝想交易走Holiday應該會想要個藍領中鋒

好似 16 號先正式可以 trade?

應該好多都係其中一邊放人意圖好明確
Wb(箭) 再執個陣去配夏登
假期(塘) 信任班後生成長得幾好
DDR(刺) 剩餘價值
愛(騎) 同上加擺爛

真咩

唔覺咩直會換走V唔識串
岩岩先續約Playoff又打得咁好
咩直鋒線又咁多人，換見頂有咩用

唔太想
食住咁多cap
反而咪話簽唔到CP3, 會搏FVV
我想要FVV多

fvv嘅話我寧願繼續留差狗算

最好
唔想有大變動
簽就話姐，trade唔太想
雖然bridges, cam, oubre, Payne, saric要走個

gambo話saric會留
oubre走就唔緊要啦
橫掂應該都續唔到佢約

鋒線多人。。。。
Issac下下大傷
Gordon見頂，但因為Issac傷所以未必交易佢住
要處理都係先處理Fournier
成team係潛力唔夠，Issac就算好番平平穩穩都好
得Fultz Issac Bamba，潛力真係普通
Bamba又未準備打正選 Vucevic張約又唔算太貴
除非勇士俾得多，如果唔係咪搞

勇士又係，都無球權俾內線而且又有得揀wiseman why not?

波叔有得諗
強化版金童

Saric係體能弱少少同防守普通姐
76迷表示好想佢返黎

換個見頂返黎都係無潛力架啦
V唔識串份約重要係遞減，完全諗唔到有咩理由換走。

D人仲ff 緊見頂未見頂

佢本身可以係組織型大前鋒 有3分有頭腦
去左陽之後俾人當藍領側翼咁用

腸狗又搞事

Fournier都算係第二得分點 佢走magic真係要諗諗邊個頂呢個位 成隊啲攻力都麻麻地打死Vucevic一個

問題係無Young core好難build落去

幾時交易市場開??

三十歲仲當打,
定V 唔識串想CHAMP返次?

太陽除左書人, 咩都要走?AYTON呢咁?

要走一個啫bubble 打得咁好唔使大執掛

一個top 5級就只是值咁少

我係Hou , 對家比多3個首輪都唔製啦

又3巨頭

Irving同登實爭波打

應該仲有pick既

某youtuber咁出價

箭一定唔肯
你起碼都要俾啲青年才俊或者下年draft 1pick先叫勉強止蝕

KI/ KD / harden
真係每人出一節好了

ki 用10秒crossover ,再傳比登用10秒單打, 唔得再淨返4秒比kd二樓射波拆彈

點先叫青年才俊

Jaylen Brown Ben西 Ingram呢堆

我有睇 後撒步
我認為大致上都可以 係內容有無得執下

要多2個 1st round

2023打後

Levert幾好
網都無咩其他潛力

以前Harden key哂24秒，呢家淨係key 10秒咪叫有進步

Harden and Westbrook both go then who play?

當ad咁睇
最少都3-4個pick + 2-3 個proven YC啦

我只係諗 如果交易完WB 都唔似夾到Harden係季後賽有成績
換走harden直接重建都得

家下試水溫姐
如果正式聽offer，又會有更多選擇

換到就正

無特別支持邊隊，但 harden 唔走對自己同隊波都無乜好處，睇唔到可以 champ 到

要何年希仲好

唔走可以做得分王做到退休

登登情況我又唔同意啵

新教頭 同個陣容設置 可以試半季既，反而登登唔使咁急放，登登自己都可以再睇定啲先

反而阿龜就真係要盡快放啦

但登登都試過好多組合，又 Howard 又 cp3 melo 再 Westbrook ... 我諗佢自己都厭 換下環境可能先有衝擊

隊波目標唔係衝冠 次次有成績都唔留人 真係換一隊好過

同cp3係成功既
換句話講，其實就係登登唔夠leadership
佢應該找個類似cp3性格既人夾

如果佢要繼續帶隊，佢一定要改變先

WB唔會換到乜野好料夾Harden

未來d pick 仲要無曬，不如早日重建

佢係有頭腦但腦快過手腳
佢係有三分但未去到好穩定
我好肯定太陽用佢嘅定位會差過76人同狼

不過算啦，你話太陽當佢wing咁用就知你戇撚鳩

咁惡做咩
唔係wing係咩

諗起PG唔去湖人
都幾搞笑

DeMar嚟我湖 真心屈機

PG 係今季 PLAYOFF 打得差姐
本身能力就唔錯
要鬧就鬧隊波操足成季都一盤散沙咁

球隊大佬
打一場唞一場
點培養默契

bubble時期已經係打緊small ball 5

又辛苦佢既 頂盡真係大前鋒

事實係打得好喎
如果唔係以佢打4嘅表現腸一定唔留佢

柒龜應該會去活塞搭griffin

DDR去猢又會俾人話係super star了

跛腳佬打得返就話啫

Zion會唔會係第2個griffin

卡達都歷史級球星，DDR點會唔係superstar

根本一樣體能行先

老左就要學射波傳波技術轉型

神奇地有post move
少少似未傷前kaminsky
特別clutch clutch地見到ayton條撚屌猶猶豫豫
呢個時候反而saric入底仲好

但係人地話佢佢又會唔開心
咁樣點同佢夾

Griffin第一季又係睇到嘩嘩聲

俾文件玩死咗

Zion 感覺上唔同喎，佢似 iq 同反應好啲，射波就起碼姿勢好過 Griffin 開頭
Griffin 其實頭幾年都見佢有下苦功，睇得出進步

不過兩個都短手 ...

Griffin主要係喺球場上嘅定位出事，本身做finisher加拆應好強，玩吓玩吓又key波又射corner 3變咗四不像
技安都係做返slashing finisher好，唔好又要佢做point forward玩壞佢

但上年griffin真係練到好全能

其實技安學馬龍咁打有無SO?
搵波仔同紅毛同佢打PICK AND ROLL

問題係佢今季退化得太快
本質上都係用體能打球

本身cp3第一季黎嗰陣夾得好好
隊波嗰陣都仲有d跑位 西決同勇打到搶7
但係cp3第2年傷左就開始左無限單打key波mode
其他隊友連郁都廢事 個根本原因就係harden
如果佢心態正面d 為隊友著想d就唔會搞到咁

病閪都打唔到pnr 點解覺得朗素波會打到

今年選秀會唔會衰過2013三波竟然有機會做狀元

傷到咁

老左了

三十定三十一
男人由廿幾變三張野, 真係會慢左.
呢D真係要學下養生尖士......
佢KEEP 得幾好

咁波話哂都肯射三分喎.
同埋肥仔機動力高咁多.衝入去, 跳埋去爆樽都幾犀利.

有乜咁奇, 個個都話水貨,.
3球無射波
阿韋士文又話唔夠大雙唔夠硬, 無技術
最後雙愛德華又話試訓唔掂..射波唔得., SG 射手唔得, 可以點?
咪練囉,. WADE 咪又係咁

波三分得cns
佢打pnr對面一定係完全放佢
仲要唔剷得
比zion單打效率分分鐘仲高

以色列佬點睇

無咩workout
Stat同cv又唔突出
比較似係對Doncic既憧憬同細年推個人上去

我覺得佢既存在就好似Bender

彈左件Por 出黎就水到人覺得歐洲長人有手感= new por

鐵人JB 打多過 打一場停一場既啞仔 一場咁多

大伏

就係果一場，多左就係多左
同埋鐵血JB 果啲係真傷/真係需要休息
啞仔果啲就唔知/去玩/hea
屌你老母

agger
人地休息休到finals
死啞狗走堂走到二輪
廢柴

avdija 打歐洲聯賽變左坐後備, 又冇個波俾佢舞,
變左都係C&S同接應為主, 所以咪搞到好似Bender 咁

但佢打以色列聯賽係有時間俾佢控節奏, 亦都有依方面能力
但佢就冇Bender 內線技術

同埋佢射姿而家改得幾穩定

諗住班友養生playoff 先發力
點知打左成季都完全唔撚夾
到底佢地搞乜

我睇bballbreakdown話佢個射姿好刻意唔dip個波令到個發力動作唔自然

全盛芬妹真係好好j
first step快 finishing好 仲要練埋中距
無諗過佢咁快玩完

咁垃圾點上

民意調查:如果我係draft果朝開Yt直播有無人有興趣入黎睇 ？
正評表示會

想問點解要特登睇你直播？

點解我唔直接上網睇

我之前都有做下籃球片
可以一齊傾下計姐

The Los Angeles Lakers are in advanced talks with Oklahoma City on a trade for guard Dennis Schroder, sources tell ESPN. Deal expected to include OKC acquiring LA’s pick at No. 28 in Wednesday’s draft. Deal can be completed at noon ET on Monday.

Lakers guard Danny Green and the No. 28 overall pick have been a focus of the trade discussions for Schroder, sources tell ESPN.
靈堂

唔洗比kuz咁好

Deal is done, dg+28pick換德國rondo,抵到爛

kuz+28pick都要諗諗 仲夠膽講屎綠

RMBJ應該笑到瞓唔到

好撚抵

今朝先見倒佢話唔會走

咁真rondo係咪會走？

想睇雙Rondo 同場

咁益潮人今年28pick同垃圾有咩分別

其實今季係膝頭未好返隔硬打先咁廢 結果打左半季又要做手術
18/19佢係step back 3分最第3多既人 佢而家已經唔係以前咁打 有變化的

我係雷總管最好望湖打到艇箭散
自己坦埋一份
之後幾年D pick

雷20~26年有16張首輪
CLS

笑左成年屎綠3分
但係防守搵邊個補
推kcp打正選個bench又廢左

想砌雷霆五少

15-19綠軍咪又係成手pick
除左高位pick成到材仲有邊個仲打緊

睇AB0留唔留

岩岩睇到opt out簽大約
比wrongdo 都唔比佢
咁鐘意湊囝咪撚打波

陣間又連續三年draft到三個MVP

我相信雷眼光

Dg 88

向上交易/攞嚟換星都得，大把操作

憑咩大約

希望佢唔好

正

咁諗又好似幾有道理

潮應該唔會簽rondo

應該簽唔到rondo

如果28 pick 到tre Jones都唔錯呀

成尻日傷

d trade真係事前無咩風， 之前雷霆trade pg果d都係突然爆

清走green kuzma爽呀

kuzma 3.5m 其實要清有難度

因為湖人要人，3.5m都幾難搵到件好過佢

所以我已經覺得有風個d 8-9成假

活塞入playoff 佢入三隊個年超勁

除咗Melo去紐 一眉去潮呢啲係人都知嘅，其他真係唔會估到，有風都係鳩噏多

有風既都係d咩咩美媒提出交易建議咁

用trade machine鳩噏係人都識

Luka Doncic in 2 seasons: 25 triple-doubles 🔥
301 Utah Jazz players in 46 seasons: 24 triple-doubles

doncic暫時有咩缺陷

冇運 唔係kp傷左有機會過到艇

睇幾多季先白人底驚易傷

white boy

打廢隊

希望kp嚟緊傷少啲
唔係要 load management掛

HBK 的 NBA I Love This Game

Danny Green仍是再見了！將被送到雷霆換Dennis Schroder的到來，但我自己對這交易並沒很開心.....

CLS...

呢啲兩次大傷應該會愈來愈 玻璃

湖狗最需要呢啲可以分擔球權自己爆到十幾分既後備

Schroder基本可行既選擇入面既完美人選

掉轉講DG < > 佢已經可以算瘋狂FF既trade

真係唔明okc做乜咁好人

打鳩柒艇人人有責

似真係想幫手打散大飛
我覺得MK季中先換最少換到類似上年細魔咁上下package

你估okc 俾PG咁撚樣玩 好過癮咩
岩岩簽完長約就叫trade me
事後打得順還打得順..
但因為pg 咁搞到冇埋WB
俾你做管理層都唔高興啦

潮人越勁，艇箭越大機會散band
雷拎住艇箭十幾個pick你話佢做乜咁好人
如果波叔想buyout去潮我諗雷都可能肯

4個無保護首輪簽一個受保護的首輪簽以及兩個選秀權的互換權利
大飛越仆街OKC越賺

下緊一盤好大既棋

Jerry west原來幫緊潮人皇朝

HBK唔係真猢狗

垃圾

今年搞沉艇下年啞狗走埋
嚟緊呢幾年柒艇沉到翻唔到身既同時
雷可以抽波仔抽到直接起飛
又有仇報又有得快手重建何樂而不為

如果大飛今年無西決
啞狗執定野去熱火都似

JB會屌佢老母 咁輪休法

選秀權包括快艇2022年，2024年，2026年首輪選秀權，來自熱火的2021年無保護首輪和2023年首輪樂透保護，以及和快艇互換2023年， 2025年首輪選秀權的權利。

罰球同三分差
隊波太依賴佢體能尾段/季尾冇力
我牛又冇撚哂資產trade唔到人幫佢

唔講輪休先
熱水既訓練量啞狗實頂唔到

用hardaway搵水魚

JB 58場
Kawhi 57場

Nba 隊識調節架啦，特別對super star

Wade 都大傷底，未一樣

啞狗唔去熱火啦
Jb咁廢

The NBA's trade moratorium will end on Monday, November 16th, at noon ET, according to Adrian Wojnarowski of ESPN.

All trade deals can be officially completed starting Monday.

琴日又係佢 笑撚左

啲pick多到周街派都用唔完
重要啞狗咁搞散okc
唔整爆大飛條氣點順

好撚煩,次次都要講,講撚完又死要話load man

重要呢下trade最癲嘅地方可能係
大飛重要求okc賣波縮俾佢
呢下先毒

D湖真係痴撚線
比個接近最佳第6人你又話人廢 唔識組織
呢個都算 無啦啦懷念埋dg防守好勁...
洗唔洗dg單換可愛比你先滿意

邊個話廢???????

咁屈都得架??????????

淨係fｂ都大撚把
除非你話on9=假湖啦

一係你CAP出黎當呢到FB 再笑佢
一係你上FB笑佢

CP3 番LAC , LAC未要折哂成個後備?都唔似夠cap
爽撚到

你自己入隔離湖區睇先有人話咩dg岩打d 又j聯防
洗唔洗屈你地

成地精個啲唔講 有三幾個話DG好用啲=D湖真係痴撚線

仆街雷霆專trade好野幫西岸球隊
真係痴撚線

DG差左啦
三分唔準已經深入民心
得防守可以讚但上季都唔突出
最大問題係人工貴

大家開心

Sources: Rajon Rondo is expected to decline his player option for $2.6 million with the Lakers to become a free agent. Rondo will have teams after him, including the Clippers and Atlanta Hawks.

枱底可能有錢收呢
橫掂又冇力衝冠

唔係幫西岸球隊
係搞死大飛啫

去鷹隊教下仔 正

你理得我雷啫
而家有埋屎綠季中睇定嚟食宇宙艇

大飛散唔散到都知, 話唔定占狗今年冇時間俾佢抖仲易傷左

睇完hbk篇文都真係幾痂線

係咪一定要懶有感情

低質反奶
講緊雷助攻搞大飛，完全唔關事

有潛質做狗pr
一個藍線讚狗=警民關係冇差 市民大讚

屎綠射得起,季中又換到1,2個pick

使鬼收錢咩，有pick有潛力，到班𡃁仔打起你班廢老死晒啦

講明屎綠唔會入雷，兩邊一齊揾第三隊食佢
雷可能仲有多個pick

雷幫到潮人下年拎冠咪加速搞死大飛點唔關事死沾狗而家係潮人role player

如果皇者湧肯用明年狼個pick換就正

下咁樣

邊個會差隻腳埋黎

抖黎講啞狗會唔會爆先先係問題
Po打雞塊7場都頂唔到

講緊雷助攻搞大飛
無啦啦咩散唔散到唔知，點樣變到奶會傷咗

原來trade人補強主力會易傷咗講到唔trade湖會放棄今季俾奶抖咁 9588

你是咪on9....

係喎 咁雷送d好野俾湖都合理

邊隻字同你講前後裡兩者係必然關係大飛唔散係可能條件
占狗傷係因為抖唔夠
識唔識字

湖有埋持球點艇又廢左
有邊隊夠湖打

射撚死人 正喎

等lbj退休先

Batum真係人生贏家，3.6分下年拎27m一年

Trump輸咗大選，話唔定長洲會開間donki

兩句放埋一齊但同你講兩句唔關事，反到咁肉酸

勇囉

怕爽死唔使打都有糧出呀

2個都贏家

咁我有冇話兩者係必然關係啊屌你老母
你自己誤會就咪衝出黎柒啦

睇定D先....
rondo 講緊有機會去clippers / hawks
去clippers的話都幾頭痛....

無無無，我今日食咗早餐，話唔定哈登會去黃蜂

唔洗咁嬲想屌我老母嘅

屌你老母咪屌你老母囉使啊使等你頭7個日先屌得
柒又唔敢認

點樣簽到
未續Harrell已經過咗Cap

怕爽死仲要靚仔白人

應該FF黎,我自己睇過大飛係無咩cap

應該用中產
但簽返Harrell/Morris份中產又會少咗

Harrell走硬啦
擺明反左面

真係好嬲

我串親你，話唔定係我柒咗唔認

諗左咁耐先覆到，咁又係啊唔唔識字又要衝出黎柒

8分鐘真係耐我應該mon住同你晒時間係到嗌小學雞交？

完全無point一昧屌人老母柒柒柒好似香討啲藍絲咁唔夠人講就上身

必然關係答到未,唔使周圍spin 又藍屍又小學雞屌下老母就搬晒出黎

人生贏家

將兩句擺埋一齊但佢地唔關事嘛，明wo

打多幾個，話唔定無咁尷尬

拿，無必然關係架

會唔會loop到1001

你明仲要問，下面又人格分裂話唔係係幾好笑要出多幾隻emoji

3分未算好準 未過40% ft%都差d

Dg nba store無jersey
仲以為可以轉會汁件平衫

我明同問有無必然關係？
同人格分裂又有無必然關係？

三分直頭係差啦
得個31.6%

下年咪又會出啲飛機文幫schroder打飛機

同你咪講緊一樣野囉由頭到尾你文盲？你玩spin，spin到主題都唔記得定跟唔上唔？

有咩問題？ 一定要j 果個mk仔？我湖狗一定要讚呢個trade?
湖人有ad 同lbj 根本唔驚進攻問題，問題係防守。
湖人不嬲就打防守既，雖然dg柒但佢都算建立左湖人防守體系

我唔記得，話唔定係跟唔上唔

可憐又文盲又跟唔上，仲諗住點玩落去點知咁耐得咁嘅回覆，幾失望

唔上foj就齋run 戰術，一便秒就攻唔入

成隊得FOJ 持球點

兩條on9仔嘈撚左咁耐完全無重點

相反你嘅回覆一直無令人失望

有冇其他料，我諗華大哥幾失望，養狗養到隻咁廢

阻撚住睇post

應該學下我條女最撚索 柒左比人J擊就扮睇唔到

我有料都唔夠你多，

屌你老母咪屌你老母喱句完全睇得出你果然有文彩

咁佢要死撐咪引下佢繼續表現

要搬返前面黎loop，你老母唔厭我都厭啦笑到，估唔到咁快玩完

喂你快手覆好過啦，表演

抖得幾十日咁真係有機會易傷

幾個回覆都自己一直想end game，話唔定係玩完掛

有料快啲拎出黎啦，繼續spin

究竟你咁心急做咩？
話我spin，你用我8分鐘後先覆你好’耐’黎攻擊話唔定唔係spin

利伸 loop

唔使咁快推波唔關自己事

覆你又話spin 唔覆又話無料

我只係多口問咗句

你話:雷湖trade助攻想搞大飛
點解奶占會易傷咗姐

咁你話你兩句打埋一齊，但又話兩句其實無關係
我咪想收聲囉你啲中文水平咁高

點知你又可能條氣唔順要屌番我老母 拎尾彩

又loop，原來係介意被人屌你老母

其實我到依家都想知，點解兩句唔關事嘅情況下，會打係同一句同一個留言，中間仲有連接詞‘話唔定’

但兩句又無關係架呢？

我應該無spin係主題啦掛

喂喂頭先唔係好心一直玩無賴咩而家扮正經

答未

做咩唔玩落去，前面好落力架

咁真係唔知邊個spin 邊個回覆令人失望
話唔定係我

人少少完啦，我唔夠你講啦

你一開始spin完，到我同你玩就話得我spin使唔使扮死狗博同情到咁

兩個回覆就唔好咁懶啦用同一段野覆

得罪講句 哈囉同faried無咩分別
呃完大約就收皮又要串串貢
睇下邊有水魚要佢

我都feel到有啲阻住其他人討論，唔好咁啦俾啲公德心

睇黎你一定要做最後回應果個，一係你就答我

如果唔係 我咪話我唔夠你講囉，尾彩你拎

比我就LBJ trade CP3
CP3 加 AD加一堆魚腩輕鬆2連

LBJ換CP3 AD就去公牛了

公德心，一開始玩無賴唔見你咁講
玩到一半先黎講偽善

其實大家都忘記左雷係一心想重建既球隊

你問我就驚進攻問題多過防守喇

[Dennis Schroder, 4 days ago] “Yes, I have received offers. But I never wanted to go to the Lakers, the Clippers or all the names that may have called my agents."

只係重建都西6啫

癗話事

Presti開始搞事啦！ 先透過這筆交易壯大湖人，靠他們擠下快艇&火箭，原本球隊狀況就已經很緊繃的兩隊絕對炸鍋，主力開始吵走人，只好打掉重建，屆時雷霆手上就會有滿滿的高順位樂透籤啦！ 真香😎

帝王

上年佢想重建
但班人其實唔差
意粉佬德國MK水行俠夠係其他中上隊做正選/第6人
Cp3唔洗講
搞到比上不足 比下有餘

馬後炮未睇到囉

上年邊個估到

痴撚線 德國朗度話晒都正選料換個細年28pick同Danny green
要多一兩個pick都唔過份呀

有KCP + Caruso + MK
AB0 留低
Danny Green d 退化防守冇左都冇問題

上年其實真係有人預okc唔會太低
只不過同箭55開真係冇預到

真係賺到笑
但依家仲有無asset trade ddr

其實可能係佢地唔覺得Danny Green廢

上年啲人估okc西尾咁濟

上天一定係公平嘅
doncic碌鳩肯定好短

你要諗如果okc 想大飛趁地淋嘅
呢個trade真心幾合理

大家都講左咁耐湖人, 不如講下熱火下季會唔會係大熱?
網係咪會一躍而成東一? 鹿/塞呢 d 係咪都仲keep 到? 我覺得鷹有機入playoff

咁你又唔講自己睇法點討論？

佢做MC 你地討論

熱火應該會等下年真大魚

Peter畀料

Shall we start our discussion?

我覺得字母哥假設會留隊的話, 只要佢苦練下射波, 成隊已經可以升LV, 個陣其實幾靚, 中間頓得分再穩 D, 籃網第一年夾都未必夠佢地砌, 同樣76人既 Ben Simmons 其實未必需要同 MB 分拆, 都係要練下射波個場會空好多, 76人成隊感覺冇乜外線

有湖嘅新聞就有交嗌

熱火今年全部簽短約 都應該唔會有咩大動作,維持競爭力show比下年班fa睇,bam就下年先傾續約
睇下執唔執到d有潛力球員返黎養下 想熱簽harry giles返黎練下

都唔關單新聞事

病閪練射波講左好耐,真係唔信佢下年會射

湧屎再奪冠+ Curry FMVP

Curry既歷史地位入到前10未？

利申： 覺得佢3champ b2b mvp 坐穩歷史前15

拎2次fmvp都未必入到

下 curry拎2次fmvp 者係5 champ
點會入唔到？

頭5啦

收皮啦你

如果計歷史湖/波兩隊波好多都幾champ
有排計

咁點？幾多有mvp?

Hi All

白人？

剩係呢20年拎過三四次champ又拎過fmvp退休既都有一推,好多除左進攻仲有防守一二隊紀錄做backup
再前人有一堆又係金身
頭十真係危d

有all star break無all star game
咁今季仲揀唔揀all star？

MVP?
舉啲例子出嚟先啦
一堆...

2mvp 4champ 1fmvp
最多過奧拉祖雲1+2+2，點贏bird 3+3+2入top 10

條友話拎兩次fmvp喎，者係5 champ啦

你睇下2000年後拎過2次fmvp既有咩人先
剩係呢度都隨時四五個

2+5+2
Kobe都過埋

season mvp
final mvp
champ
你既比重點計先
定係top10純係數字計

發生再諗

柏西斯係白人黎

TD oneal kobe foj kd 可愛
邊個有2mvp?
TD foj

四、五？

都是

宜家0 fmvp真係得個吹字

咖喱同賭撚最大鑊係
個兩連champ
唔撚知邊個先係大佬
同Rmbj 完全唔同
焱嗰兩連
佢係絕對係大佬

就咁加都收你皮啦
5+2+2 冇top 10....

關撚事咩

廿年後撚有人理

Magic同Jabbar分獎有降佢地地位?

NBA 球員射波好似無乜邊個會真係大進步 ...
成日有啲如果有埋射波就好勁，到頭黎無乜邊個會真係準 ...

唔係質疑

但唔覺得勇士會b2b 冠

再拎多一冠既機會率都低於10%啦

有
今年 playoff rondo

咩

我Cur世一喎

就係咁加先有問題
有好多配菜球員都幾champ
呢一刻係咪已經排名高過curry?

世一文員人工

咁配菜球員有幾多個mvp呀大佬？

咁你話比重係一比一麻
一個champ等於一個mvp咁加
條數跟你咁計啫

天時地利可能會拎一冠既
一係今年個pick 選到歷史級

弱智

不嬲計冠都係講緊同等Level個d先有資格計

要咁計，Bill 11冠個陣個堆隊友應該要屈Ranking啦

有歷史級即戰力就唔會細年啦⋯⋯

有時未打真係唔知的

渣巴臨尾如果都係大佬身份champ
Rmbj過佢唔到啦

頭三全部美國人有幾多料點會唔知
Doncic呢啲十年一遇

Jason Kidd

長期鎖第二
MJ前第一人

講到好易過咁

睇好富仔會進步過病閪
今季已經好肯射

渣巴6mvp都壓Rmbj 唔住
證明大佬champ>season mvp

冇大交易嘅話
西岸湖艇塊
東岸塞鹿
勇難啲過到呢幾隊

唔一定，要睇吓攞咗幾多個

渣巴season mvp同champ都多過rmbj喎

勇湖艇塊 big4啦

開獎先知
唔敢劃死

Wiseman = new MB

無意戰香川
不過curry 5+2+2 常規賽再無大榮譽
係咪真係過硬kobe
雖知kobe 5+2+1 但一陣一防多到傻
而kobe連頭10都無

字母哥上年開始苦練左射波
中間頓已經算好穩, 合格有餘既二當家
字母哥分波同射波決定左隊波既上限

brook lopez

狗鼻點會無前10

最尾個句多左

Ja 算唔算?
當初個個都講Duke三子

唔敢睇死curry
只係歷史前10
就算4champ 1fmvp好似難d

已企穩前15應該無異議？

歷史級即戰力喎
你覺得佢有duncan/doncic即戰力？
同埋佢係榜眼
唔好講到啲人揀哂duke 三子都唔揀佢

其實有幾多個有歷史級即戰力
兩個mj ?
Rmbj?

有

肉碎點會冇前十

你自己排下

贏多一冠當然上唔到top 10

無意戰你...
但你睇下回覆

不如你數top 10

可能我果年無咩點留意啲人討論draft pick, 不過佢第一年就打起, 我係有啲意外既.
睇返轉頭, Ja Morant即戰力我覺得真係唔差過doncic, yr1 入PO vs yr 2 入PO.
仲未計兩隊其他球員, 牛仔叫多粒星
巴打, 當然我唔係話Ja> doncic.
純粹覺得年年仲有球員令人跌眼鏡
Doncic 十年一遇都係事後講返, 當期時大家都驚又係歐洲水貨

原來有第10 道歉了

MJ
LBJ
Kareem
Magic
Bill
Bird
TD
Wilt
Shaq
Kobe

岩岩數左 第10 咁都要過左KOBE先第10
5+2+2 過到KOBE嗎

咁過唔過到shaq?

Shaq>kobe imo
kobe頭3冠同shaq重疊 而3冠fmvp都係shaq

其實歷史地位有咩用 係投胎可以揀做人定做狗
定係上天堂可以住近啲煮耶so

但少一冠？

Anyway, curry呢5+2+2 係基於將來贏多兩年
咁又唔能夠排除佢歷史級數據咁贏呢兩年，到時就有得討論下

但呢一刻ff咁睇，只能夠睇數字
數字上5+2+2 係over shaq and Kobe的

冇
所以J番wiseman好過

咁世界上所有野都無用
投胎都無得揀做人定做狗

其實唔擔心curry仲有冇champ
係覺得final mvp又係毒男大機會過佢

認真講doncic morant young呢啲第一季打得起都係隊波當哂佢地係基石比哂粒波佢地舞先有機會有超班表現
勇士會比哂球波個新仔舞場場出30分鐘以上？
根本冇機會

你up乜？

可以

係, 佢兩個小左球權一定無呢d 數據. 勇士pick 咩人返黎都好, 有波鐘又未必有球權. 同今年主力傷哂休息唔同, 今年主力就係試新仔,
試到JP 麻麻地不過有d 瘋狂射手feel 整體易搞過黑人問號,
試到EP7 有小小高位分波能力 切入傳球視野, 不過射姿唔穩定仲要繼續改, 防守效率都麻麻

klay?毒男?
唔係成日蒲架咩

1/4 機會做支那同印度人

咁kobe都有機會做左我地同胞其實

幾時NBA draft

香港今個星期四

聽日開始normal trade?完左draft 先開free agent?

是

點解rmbj會排到歷史第2

Curry湧士再champ到我每人派500

留定名先

Duncan

大把啦
格芬已經係

condom級既即戰力

唔開天眼
pick Rmbj 定TD

哩兩件未入nba已經隊隊爭住要 係睇狀元籤爭咩位

淨係計 debut game 既話佢 all time 頭三

TD啦
成個職業生涯比晒球會喎

如果個隊係黃鋒你仲會唔會成個生涯比晒球會

拎得狀元簽既球會都九成係魚腩
有咩好期望

TD無論技術定心態都好成熟
正路應該先pick TD

睇下古代定現代

而家比你PICK ONEAL 都無用

射射射, 射撚死你班仆街內線.
PICK \& ROLL撚死好多中鋒內線球員

Oneal 都無用 你係00後？

你球球外投
佢球球DUNK
仲要你好快FOUL OUT

如果有oneal 次次2分袋袋平安
撚洗同你射射射

net musa加second round pick 換活塞bruce brown

Jokic呢隻油雞都可以喺呢個時代發光發熱 TD同Shaq呢個級別嘅內線點會屈唔到機

乜水來架

唔犯你規任你入樽但得3矮仔拉你出來話過就過你啦隨時博埋你and one 全取三分呀

唔一定射外線上打單擋係想換人防守換高佬守矮仔

你3pt 射到100%咪比你射

如果咁易宜家D矮仔應該拎四十分一場都得
仲要場場手感都要KEEP住好
現實上只係講緊平均拎廿幾分一場
同幻想中既無敵射手仲有好遠距離

有 O'Neal 放對方高佬射廿球3分都無所謂
今年熱打鹿都放 Lopez 射3分

活塞做乜鳩

二哥係咪不嬲都奇奇怪怪

不嬲都青山出嚟咁㗎啦佢

新會然？

留意咗好耐

你快過佢咪又係俾Oneal 後面封返落黎
依家班內線守Oneal 就真係俾佢係咁and 1 la

佢幾年前已經係咁，見怪不怪

腸迷係咁

閘鳩住
你就腸迷

想知OKC諗緊乜鳩

我吊你老味！

成手 1st rd pick

我代表布魯克林籃網歡迎你強勢加盟

on9 trade
點會係要d green
教仔你簽個老底咪算

擺明唔係教仔啦
應該係再賣出去比其他隊
不過我都覺得雷應該要攞多個second round pick

咁要等兩三個月，即係mid season
同樣情況，咁不如mid season先trade DS啦
仲賺

驚佢打咁好阻住tank

換走13號？

因為cp3實甩到
玩重建
除咗shai任拎

上半季雷3分太廢
唔係都keep到上游
如果trade唔走cp3
搵Danny green返嚟搏下 都唔係咩問題
意粉又走 Adam又實有人要
成堆young core加波叔 都好成績過西書帶
trade到cp3 加速重建

屌你老母 做乜撚野 難得養到個好用既後生就換走佢

係

但你亦可以解讀為「因為佢同HARDEN 一樣，都係著13號波衫，所以換走佢」

而家外國同大陸傳媒都係咁講

cls第一次聽人講oneal無用

shaq fg%會唔會有90

Serge Ibaka and the Brooklyn Nets have “strong mutual interest,” via
@ScoopB
brooklyn thunder?
呢d media唔知信唔信得過

ibaka同賭撚好fd

屌....
不如叫埋Westbrook 啦咁

harden同賭撚都好frd...

宇宙網 宇宙網 宇宙網

下季反糊+網
最好登登去埋睇網仆街

er...就唔係問緊點解要trade
係問緊個package咁Q差都肯trade

入埋harden仲點計salary
serge拎5,6M?

之前登登都係被動無出聲，
啱啱佢已經出聲講明想去網

哈登一走,火箭清貨大平賣
The Miami Heat have reportedly “checked in” on trading for P.J. Tucker, via @GregSylvander

網唔一定惦
一個要波, 兩個超要波
淨係harden同kyrie實不和

PJ回家返來我腸好嗎

harden有打第六人經驗

有kd, 登子 榮叔 iq80都識得分波打啦

3個巨星宇宙組團有邊次fail

g持

果然識揀
成隊最好駛好用

屌 賣埋Covington比勇啦

火賤仆街到幾時

有PJ既話Jae可以執定包袱了

想要長約就

2011

final + 12 13 champ

都唔差

今年隊隊都大洗底好似好好睇

Barkley dream draxler

因為呢兩年最好坦

CP3 去大腸

大腸四傻有冇反波

有波叔應該入到playoff

點解大腸要咁急
cp3擺明係啱即食衝冠球隊
大腸斷估都唔會係呢幾年啦下嘛
仲要trade走埋rubio同kelly

okc GM勁撚到

波叔兩年80幾M變左Rubio兩年35m+Oubre一年15m同兩張Rookie約，重要有pick拎，又係CLS。火箭蝕住賣，OKC賺到笑住賣。

okc pick王

佢永遠係你最需既時候賣你最想要既野
上季pg13%+牙龜 今季波叔

就咁睇原班人馬係西岸點夠爭
而家有個啱用又有經驗嘅PG
博下都無妨 大腸咁耐冇打過playoff

Presti

反

係掛
博booker肯兩年後仲留腸

原來上次入已經係10年
缺席長度應該僅次於傾屎
狼好彩有Butler Carry左一年

大腸有樣肯定岩cp3
隊醫

大腸求神拜佛波叔冇病冇痛

個physicist上年去咗鵝啦
David Griffin做腸個時熟佢
加埋Gentry勸

鹿又搶唔到pg

San Antonio Spurs star DeMar DeRozan has informed the franchise that he is opting into his $27.7 million player option for the 2020-21 season, league sources tell Yahoo Sports.

大腸個pick係2022 1st round
又好似有啲蝕

應該有trade啦

鹿cap好難match到CP3
應該會全力追Bogdanovic

鹿無野拎得出手
最多拎個筆掃出黎

橙

人工省左
Sf有Oubre 咩Ferguson Diallo可以放棄
Rubio繼續組織 正
都話Presti有料

老闆同字母講會補強,但r爆頭都唔知點補

講真 咁雷唔係咁渣 話哂上年季後賽

網應該會有多粒星 harden? DDR?

其實都目標清晰既 只係feel到Presti技高至少半籌

first round + bledsoe 去換rubio 囉

搞埋galo就可以tank一年
下年大市場okc有排玩

咁又唔係嘅
呢個trade算fair啦
你講Presti高過其他人就一定
不過呢個trade好fair, 2022 pick都唔見得okc有賺

感覺雷都唔會真係留Rubio兩年
出年有D隊追唔到魚又可以拎去換

而家雷霆擺明要tank

係架galo又係好多人要
Tank又未必同上年一樣可能意外入至季後賽呢

雷啲pick多到就黎要租個倉擺

期待下年Presti表演

留都ok ge
幾可仲有個pass first pg餵sga

上年都諗住雷一定成績衰
有SGA Rubio Oubre Adams都還好既

聽聞2021同2022都係大年
Asset換pick 大把操作空間

咪講笑
係時候draft個高位/package啲pick r返一兩個大星

應該會比19同20問
19其實唔deep
20就唔洗講

總共有17個First round picks到2027年

2021玩market都夠
咁多大星

Pick太多都無用
你睇Celtics
係岩既時候都要落注

唔知galo會唔會諗腸
cp3熟，booker老豆同galo打過波，係booker細個第一個練過波的nba player

如果又有大星 又有rookie紅利真心勁

我覺得係Danny Ainge 眼光差

太多順位低既pick

一年一度既日出時間

就咁睇 應該好快連鎖效應
Harden
WB
Galo
PG

雷搶rubio送schroder
係咪準備送大飛一程

垃圾
係勁就唔會比人賣

harden係咪就黎去nets

大飛要全力追rondo了

太陽神醫已成傳說

rondo+啞狗
我驚入唔到po咋

wrongdo pee 啞狗 三個輪住打regular season都入po

76 網 爭harden

76用唔出Ben難換wo
鳩up FF下Horford+Richardson+Smith+picksssssss換

冇Ben Simmons 可以唔洗傾
Ad 個陣用BI+ball+hart+3 picks
如果76 出Simmons + picks
網個package吸引力唔大

依家先睇返啲新聞
我腸係咪準備萬劫不復？

定係波叔會幫ayton變超級撒亞人

Auton=高級版capela
準備拆屋到框都爛埋

14年差d入到

之前有傳ben+holford+雜

第一年就覺
第一年有切有牛角位射
第二年已經得返pick and roll，無咗pop
仲要唔係cut in得好過人，又唔主動

咪又係一輪遊

如果出Ben Horford picks換Harden Gordon 有無得諗？

有冇人覺得今年啲trade好熱烈

有無可能 Holiday Harden Thybulle Harris MB?

至少佢地可以睇多兩個禮拜波

76人唔出Simmons 唔洗諗

我知 所以我贊成出呀

好想睇病閪同龜一隊

Cp3 由貼野送到收野送
好勁

半季就將自己份史上最爛合同變成最抵合同

奇貨可居 NBA呂不韋

不如返龍做Siakam後備

史上最爛？ 最抵？

雷霆人Sam Presti賈於Oklahoma ,見火箭保羅.歸而謂主君曰:"耕田之利幾倍?"曰:"十倍."珠玉之贏幾倍?"曰：「百倍。」曰："賣保羅之贏幾倍?"曰:"無數."曰:"今力田疾作,不得暖衣餘食;今保羅之利,澤可以遺世,願往事之.

省啲啦 金童

火箭老細話cp3 呢份合同係史上最爛

如果上季波縮都係傷下停下一定最爛
問題係上季回春一野扑到入西6
加全世界都想要控衛
奇貨可居

pg 位置上供不應求

雷霆真係好好彩

你話好彩又唔係
就算換唔走波縮
佢手上有成10張首輪 抽到唔抽都得
咪留波縮教Sga
佢trade唔trade都冇太大分別
而家撞正渴市 又換多啲野

rubio應該會再trade, 大把隊想要

okc賣極都有人賣 你真係吹撚漲

公牛啱唔啱？
T Young加pick換

合約年嘅水行俠應該都有隊要

波叔教波

唔會啦

我唔想，咪搞

又好似係
佢好似公開講過想champ?

懋，好玩

熱火應該會俾一年大約佢

希望熱唔好簽字
唔好放棄herro

要bertans/wood好過啦
唔想嚟多個玻璃廢老

一陣雷又連續draft 3個mvp返嚟

咁要睇大飛同柒賤造化喇

Cunningham Bates

送埋adams出去圍剿大飛咪得

火箭收得皮未

差仔

今年咪仲接近差一球

8:0入唔到 真心喊出嚟

其實出年OKC再入到Playoff 都有可能
pg:Rubio
sg:Gil
sfubre /Danny Green
pf:睇下簽唔簽返意粉佬
c:水行俠

再加有活力既後備仔, 個gm真係好撚勁
個陣都真係唔差

galo換唔換到好野
水行俠唔好跌咁多watt就好

到期約

咁多pick，拎個1st round中段pick Bronny買細送大都抵

無左德國朗度唔係差好遠咩

其實不如話cp3幫okc打起晒做trade叫價都高啲

Galo完左約 只可以博先簽後換拎d野返黎

Harden 想去Nets

With significant room under salary cap, Hawks prepared to make significant offer to Nets free agent Joe Harris, league sources tell @AmicoNews
@Outkick

暫時得cp3一粒star 有咩咁熱烈

證明自己
一兩年前佢份約唔會覺得有人要

而家抵佢死啦

想睇wb bledsoe 字母一隊 衝衝子

咁好大機會trade走huerter
隨時一線鷹有大動作

harden

50m都唔要

welcome KCP

我覺得Harden可以做到Simmons做開嘅嘢

Holiday is ok

點會要simon

又諗起依單fun trade

想睇+1
對面5個塞係底 閘到你想傳出去射三分都傳唔到

次次見到都笑死
火箭今年得44wins都要減60

榮 登 25狗 ibaka daj
宇宙網有冇機16-0

佢肯交稅就champ左

冠軍得個雞碎咁多

唔好成日覺得隊隊老闆都一定要拎冠啦

妞約

火箭打魔球
浪費曬cp3 pnr同中距
clutch point又比登登打

箭想要對等交易
想trade Irving
睬你都戇鳩

又好似岩,又好似唔岩

CP3同WB都係魔球plan B
但打出成績真係CP3好D

比多兩場應該入到

唔話trade 25咪算係咁
根本箭就冇義務今年trade你過去
你又唔係有咩好野換比人
講緊換既harden係現役前五超巨

都話CP3係hedge，WB係leverage
CP3 plan B係魔球fail用返傳統打法攞分，WB plan B係魔球fail繼續用超魔球攞分
如果魔球無fail CP3都係做返三分手唔會打pnr射中距

雷霆人Sam Presti賈於Oklahoma ,見火箭保羅.歸而謂主君曰:"夏登之利何價?"曰:"一雙選秀權."保羅佐治之贏幾倍?"曰：「五個選秀權。」曰："賣保羅之贏幾倍?"曰:"無數."曰:"今力田疾作,不得暖衣餘食;今保羅之利,澤可以遺世,願往事之.

Reject 50m一年

真..
harden 起馬KD curry embiid單換的話
要KI 你咪算好...
咁都想打劫on99

覺得火箭當初要CP3個目的當harden自爆個時, 都仲有個大佬頂住
同埋其實CP3都夾到火箭戰術, 特別switch對手iso佢兩個配合得好掂, 你睇佢地對勇士點樣針住Curry黎打就知

但要WB純粹係火箭覺得CP3成日去到PO都傷, 所以揀個有狀態既WB代替, 但WB自爆仲快過Harden

出年大年，要tank

如果箭拆骨
湖艇塊湧獨拓雀腸
GM咁勁更加會令OKC抽波仔

出黎隻抽

如果HARDEN 同KI 互換，
咁KI 都幾撚ON鳩冇面下，
同KD 一齊落場都未試過，佢既存在，就係為左比KD 同HARDEN 重遇

無可能咁換啦

閪非賣品呀屌你
咪撚再問

有得換唔洗諗，我即換

你話藍網定火箭

意粉係咪完全自由球員？

Holiday

全面進場ed
西決見

聽講係咪Kuz 同 Holiday 互換

屌你老尾仲想買件Rubio

你夠話大飛今年會贏啦 贏撚左未?

腸迷今年想幾多勝

今年未完

Trade 佢 , 我會覺得好意外

邊隊要假期?

雷霆打劫多快艇一鑊
Rubio for 2022 second round

82

洛杉磯有意隊

應該唔會唔 艇啲pick係雷度 唔會幫佢補強

比booker ayton感受下playoff

湖人曾聯繫鵜鶘要求交易 小綠+褲子馬換「假日」遭秒拒絕

笑撚咗

而家話kuz換jrue
怎做到

攞兩件垃圾想換人假期

我湖我曼做trade都係一樣on99咁

CP3 用嚟培養Booker + Ayton 都好嘅

榮狗單換到harden 賺到笑啦
網有冇咁on9

Kuzma 靚仔大撚晒

Ayton 認真d 食餅啦

Lob City Part II

條Ayton 掂唔掂嫁

我相信CP3 能力
自然會教佢cut 教佢食
跟CP3 嘅中鋒多數都唔會太差

明明Ayton 有天份過DAJ / Capela / Adams
唔養生應該可以Top 5 現役C

係 長遠睇應該利用埋波叔能力帶Booker Ayton

都係跟見頂學野姐

Ayton 彈跳係咪都幾好？

艷陽高照

跳到43.5寸
直頭係頂級咁濟

條件佢一定係好啦 但養開生個啲要醒都唔係咁易個下煩

水鳥不如改名叫水魚啦
潮人 季季都追住佢 搵笨7

冇人做分波控場，野野都係啞仔女人單打，順境冇問題但逆境冇人掌控返個節奏

大腸得返份 MLE

想睇西書拍kawhi
衝動籃球+啞狗籃球

唔計簽 Saric 同 Baynes

個時draft睇得佢好高 身體質素根本頂級 點知見頂中鋒版

咁點做勁過mj 呀
上年先話隊友廢靠佢carry
今年大飛啲人腳勁咁多俾人反cup

網

心態問題最難教嫁啦
佢揀波打之餘場場20+10你吹佢唔漲

場場鳩下鳩下都20+10
認真打應該可以25+15

但如果一個球員hea打都廿分就好難要求佢落力打

2 年1 億都唔要

harden我服你

The Rockets are finalizing a trade to send Robert Covington to Portland for Trevor Ariza and 2020 first-round pick and 2021 protected first-round pick, sources tell ESPN.

The Rockets are finalizing a trade to send Robert Covington to Portland for Trevor Ariza and 2020 first-round pick and 2021 protected first-round pick, sources tell ESPN.

打劫

箭重建啦應該

兩個first round咁抵？
明明covinton同ariza都係同一性質既球員

但Roco勁好多喎

The New Orleans Pelicans are trading Jrue Holiday to Milwaukee, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
鹿

The New Orleans Pelicans are trading Jrue Holiday to Milwaukee, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Bucks sending Eric Bledsoe and George Hill and draft compensation to New Orleans, sources said.

irving 去爛網想同kd 打波 結果依家場都未一齊上就要俾人trade 去火箭

水雀 yc 3.0

屌

唔使tradde DiVincenzo

屌要Bledsoe Jm9

呀波要走了

筆掃會唔會同班yc爭波打
不過鹿就真係upgrade得好
Holiday識控場控住字母唔比波佢鳩沖

燒鵝

Wow 唔使用Dixxxxxxx

再見大波

一季都唔知見唔見到十次全力跳

我覺得會再trade，兩個都有市鵝又用唔著

體測型中鋒

冇ball 鵝可以收皮
完全唔明要Bledsoe做乜
Divincenzo 都冇

鵝: 大飛 我有批pg 好抵架

波縮驚個partner 冇腦多過身體質素啦

老中青有齊 任揀

DAJ 2.0

3個1st round pick

David Griffin 最好季中賣咗Bledsoe
費事等佢搶球權

無睇一個鐘又咁多trade

Lonzo Ball 打PG 咪幾好，筆掃又矮又爭波打

George Hill真係超抵玩

Bucks all in?

New Orleans also receives two future draft pick swaps from Milwaukee, along with three firsts, sources said.

痴撚線

The Rockets are finalizing a trade to send Robert Covington to Portland for Trevor Ariza and 2020 first-round pick and 2021 protected first-round pick, sources tell ESPN.

癲撚到

3個1st round 好似又可以接受

唔all in字母就走
不過前幾年都贏唔到今年仲難過爛網

加兩個swap

大飛無撚晒 d pick 搵咩換

梗係覺得鵝拎完d picks會敗曬

睇堆兩個pick 點保護再諗

Holiday出名攻守兼備但係組織好麻麻 佢同ad夾左咁多年都冇po 朗度一黎就PO 要佢攞精力組織未必打得好

呢個TRADE ，令我諗起頭先湖人打算用古仔+ DG 換HOLIDAY單新聞，真係笑撚左

後續啦
唔信會留畢掃

字母組織咪得

季中賣Bledsoe 賺個21年2nd round
仲有George hill 係bench
成件事唔同哂

覺得佢同中間頓差唔多LV

George Hill先好價，playoff隊爭住要

我牛冇動作
班gm又訓撚咗？

咁搞holiday咪仲貴過波縮？

鹿用筆掃同hill

頂級防守有射程唔痴波，係衰組織麻麻

Holiday 視野差
單打會睇唔到隊友open
作為2 way player 好好
但係playmaker就一般
真係估唔到最尾係鹿要

無cap點食波叔份約

Committee 左續約
我估

Cls 鹿all in

有N隊幫手抬價，加埋份係大魚年前就完

鵝要衝po 啱用緊係留嚟自用

NO LAKERS

有33 win 咩都得

季中見唔對路就賣得啦

1個係今年16

Bledsoe唔會做ball後備 睇嚟會再trade
Favors都可以做埋籌碼？放Hayes上正選

要睇Stan Van Gundy 點執鵝嘅defense

21個protect應該唔會前14掛咁幾蝕

不過holiday 解決唔到公鹿問題

明明上年FVV西琴甚至LOWRY同GASOL係PO都高水準，唔明點解會屈到啞仔一個打9個

hayes未ready啦
最好鵝就換個有3既中鋒 讓比zion玩

公鹿而家問題主要係咩?

以為鹿會搵控場
依家搵多個2 way player 可以key 下波咁
會唔會想直接用Middleton Holiday嘅單打
硬解po進攻問題

Playoff 就好明顯不動河山唔識變通 無plan B
Holiday 唔係幫到呢樣既人

咁巨星就係有啲咁嘅名聲㗎啦
有幾可讚球星會話某某super star係打teamwork之類
個個都係carry㗎啦

呢個trade嘅感覺就係同人講唔需要戰術上變通
直接單打解決問題

市面上有咩人選
Mo Bamba

cp3去左Arizona

姐係直接升級去解決問題

Holiday = 頭腦冷靜版筆掃

字母冇射波已經夠死

有班傻鳩以為kuz換holiday done deal左更加笑撚左

唔係核心問題啦

教練都好大問題啦
成個po都係度唔知做乜

無plan B
無個人響場上幫佢run 隊波 問題大過射波

持球吸引到防守嘅話
字母dunker spot已經拎唔少分
問題係之前Bledsoe 一係交唔到
一係被人trap 然後turnover

Holiday應該會好啲嘅

冇幾冷靜

好d既

始終筆掃上腦個陣太癲

究竟我係咪走到去籃網呢

何年希 鵝表弟時期經常上腦

拓迷表示正到仆街

Welcome !

唔用kd ki可以點換你？
除非火箭真係白痴

你可能會去左箭呢

平平地返雷

會員 CJ Melo Covington nukcic 都幾撚勁

如果箭係想重建 後撤步個package加多一兩個pick 唔係冇可能
要睇下有冇其他package好過呢個 76唔出病閪唔會爭得贏網

鹿咁樣all in真係唔睇好，bledsoe hill都算正資產，出兩個first round pick已經盡，下年搏唔到字母歌又走就可以沉返3-5年

問題係箭有冇咁好死放你走
登好似仲有幾年約都唔趕住trade
同埋龜又未必咁順利trade得走
留到雙mvp下年都仲有競爭力

閪一日唔射
唔覺佢隊波爭到冠

洗唔洗兩個pick
ariza都好洗好用

其實要登就可以放棄閪門子，反正條友都冇意欲進步

食正同岸網隊掘起

老了
Roco可以當半個內線

JH+ WB trade Irving+ dvd幾個 deal?
三少MVP 團聚

夫子爽撚到

想睇榮縮俾人背叛

要睇下換唔換到harden同kd狀態點，如果淨係irving+kd唔太睇好，唔覺irving可以串連到隊波

大25 比盡未得8成
仲要一年熱身

熱熱下身又斷
用小25換登算啦

到時邊個仲係cupcake ?

簽埋ibaka

雷4子

Sources: The Bucks will pursue a sign-and-trade for Kings restricted free agent Bogdan Bogdanovic. He'd be another huge addition following the addition of Jrue Holiday. The Hawks will also pursue Bogdanovic, but the Bucks can sell him on competing for a championship with Giannis.

Waaaaa
唔玩了
冠硬

筆掃點樣正資產

朗狗底薪入埋就champ

跟手字母受傷
公鹿重建5年 指日可待

幾時先有我鷹

去火好撚過

真係唔算咩? 千八萬年薪15分場，點都唔算負掛，參考返eric gordon/schroder咁上下水平

熱火咁靜

咁謝天華都好明顯唔係正啦on9
德國mk上季打番起

等2021

仲出到咩野去換

邊個係謝天華?

等21字母黎

當初foj直接john pelicans可能早兩年champ

我龜仲未有人要

bogdan唔肯續傾屎
你唔accept就咩都冇落fa
加上傾屎呢啲西隊冇討價還價能力
求其比啲垃圾second round或者毒約就ok
呢隊波gm係為nba其他球隊服務
自己隊波揾到錢就ok
一心做聯盟寄生蟲

有冇人可以總結下呢兩日有咩trade?
冇跟一排咩都唔知咁

The Dallas Mavericks are interested in signing Danilo Gallinari but are not the favorites to land him, via @townbrad
Danilo Gallinari is currently leaning toward 2-Year deals offered by “at least two Eastern Conference Teams.”

The Milwaukee Bucks will pursue a sign and trade with Sacramento for Bogdan Bogdanovic, via @KevinOConnorNBA.

除左一防可以拎黎吹
進攻根本就係倒米
自爆問題可以嚴重過龜幾倍既人有幾多

restricted free agent 唔係kings match 到offer 佢就要留？

得分王拎到悶，MVP又拎過，賺夠錢想試下拎champ

btw 希望箭迷振作

佢唔肯續 你match佢長約為左咩

真係唔想留嘅可以攞qo一年走得

邊個QO完有好下場？

係但反左面
一來重賽隊波打得差抄埋divac
二來同大毒約buddy hield撞位
有一排好似仲要佢嚴重overload
做埋key ball帶隊
正常人都想走

你話佢佢組織唔掂，帶唔到公馬贏champ係一回事，但呢份約打呢個輸出貢獻係差唔多，最多可以平返幾百萬，唔通個個pj tucker咁價廉物美咩

我想問呢家係咪又到旭日初升既時候啦

熱火

箭po下年唔知開唔開到10個

一定係Knicks架啦唔使諗

瘤都唔想出咁多野換先慘想cheap

為咗叫人食Bledsoe
出咗多pick

魔球先要姐

Milwaukee is landing Sacramento's Bogdan Bogdanovich in a sign-and-trade deal, sources tell ESPN.
The Bucks are trading Donte Divincenzo. Ersan Ilyasova and DJ Wilson in the deal to the Kings, sources said.
宇宙鹿

CLS
出divincenzo就換到

我牛唔係唔撚搶啊嘛屌你老味咩

BLo
字母
Middleton
Bogdan Bogdanovic
Jrue
下年東決公鹿對網隊?

諗住牛仔會搶何年希
點知比鹿食左

可以搶hield
佢都想去牛

東決應該好睇過成個西岸比賽
宇宙鹿對宇宙網

pel 唔肯俾西岸

屌你 打劫？

Bogdan Bogdanovic has been traded to the Milwaukee Bucks in a sign-and-trade deal, with Donte DiVincenzo, Ersan Ilyasova, and DJ Wilson headed to Sacramento.

換左，咁快

宇宙鹿

屌你老咪點解我湖唔出Kuzma 搶

宇宙鹿
咁都champ唔到真係抵下年字母走

All go bucks 啦屌

等睇不動河山炒車

呢家擺明all in架啦，來緊個季唔champ準備重建

假期煲蛋俾你哋講到換咗Harden Leonard咁

希望網儲齊雷霆四少對憾宇宙鹿

公鹿賺到本身ilyasova已經無咩上場時間
係DiVincenzo有d交易價值
傾屎真係大水魚

所以佢先百年無緣playoff

傾屎都冇得揀

咁Buddy可以上返正選唔洗再扭屎忽花

無人知s&t係球員話事

再組織好d變all star啦